霸王同條女做愛鍾意用咩式？

女上男下
因為...

「西坐霸王」

霸王舉鼎呀on9

樓主係大陸仔

霸王唔同女做愛，搞基
所以先有 霸王別基